Fifa 19 Ultimate Team (126）拖仔聖誕SBC好貴

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

Topic

雲加傲視圖：

咁都貴

2皮都貴 咪撚玩啦

樓主成副身家得200？

有冇87reus食評

大陸狗屌你老母

打cam好勁 但小氣
果時bf負碌中untrade

先唔講佢地濕鳩野
5格 撞正對面用中超波衫 都會lag到仆街

27000

白簡迪配Lerma雙防中會唔會頂唔到波

自己打幾場試下咪知

普金世三食咩chem好

Toreira 食powerhous 打cdm成91

拖仔10皮我都肯做

用咩陣可以激活慢高既柱等中鋒

442斬

用得就預左輸晒龍門球開去中場

白kante咩迷都做啦，兩皮幾有咁既數值

係 得阿迷要諗

出左9隻啦喎

白簡得82
2萬真係要諗下喎
利申阿狗

唔好理RPP passing高中場rating就高 冇咩意思

唔好做啦一啲都唔好用又貴
我自己用好啦你地唔好整啦

做阿狗出兩皮整拖仔都唔肯
我琴晚數值都無睇 當集郵都抵啦

wa屌隻telles 加一點之後成個人唔撚同咗，硬咗好多

一係短一係就斬去兩閘二傳先得
利申用緊托仔+lerma

ucl 尼馬同if數值差好少
價錢差成20萬

出禾比兩皮都照整啦

諗住買黎打 st
用落鈍唔鈍？

要留錢起球場 不了

咩得82唔做要諗下個啲自己睇啦
唔多講

唔鈍 我其實想打雙前搭利雲
但無cam 可惜

等佢地後悔啦

連唔到係一個問題

82只係表面
其實各項數值唔差

得80 def

我433用緊普巴 萬聖爆炸頭 邊爐，三塔

拖仔應該打SB用，利申： 阿狗

點解講左咁多次 都仲有咁多on9仔睇大數值做人
快撚d買拉傑迪 pique isco 摩迪 小白 影帝 silva kroos 西瓜 保方
同icon差唔多 都係咁高數值

btw重新出發既我都做左隻拖

MK可以唔做 但托仔一定要做

welcome back

兩萬蚊都要左諗右諗
真阿就整左佢啦 儲下都好

唔係唔差啦
全能喎

對親有拖仔Wl 都無輸過
真係勁咩

睇細數唔搵佢頂唔搵佢剷其實好撚高

唔係真阿都秒做左
打b隊c隊都好

有冇手持呢隻既巴打, 你地放左未
個LIST爆得太誇張, 要走咁D人

我求你地唔好做啦
快啲買上面嗰堆人啦

咩邏輯黎

唔做都要屌
咩事

對親icon都無輸過 icon真係咁勁咩？

實戰囉 唔通講數值咩

咁就10萬

大慈善家
祝你中icon

多過qs少少既ching...

我都冇做 玩西甲入唔到隊

十個廢柴用r9 俾你炒 等於r9 廢？
你讀完中學未架

今年EA真係嚴打投資者

屌
打迫搶狗
辛辛苦苦捱到60分鐘佢跑撚哂成行氣
佢都仲可以後追我搶撚走我個波
乜撚野GAME黎

迫搶 身位 企位 對戰完會feel到
咁多阿妓護主做乜

警世圖

唔夠錢買kante
Sorry囉

警世一等一

下面果張就算啦

一百萬vs十萬

patch 完易交左好多
之前on9 7成比返人

小毛

Cdm 隻442好定cm

想問inform 基亞連尼勁唔勁
想將Ramos + Marcelo -> if 基亞連尼 + If Sandro

而家人地問你句"對親拖仔WL 都無輸過"咩邏輯呀，語氣串串貢又想認叻死埋一邊啦
仲有，非阿迷，你講埋啲野真係九唔撚搭八

If Ben 定基沙文打cam好仲有隻黑卡aspas 唔知點放好 打4231（2）

耶蘇仔G

Ben for fucking sure

姐係aspas 後備都好

今轉輸左幾球30碼左右無乜力健康射 笠笠地射去大位死角龍門郁都唔郁
見佢咁遠無諗過龍門完全無反應 仲要果幾場係贏緊一球 最尾輸番和番 打到有d無癮

巴打你分唔到曲直
唔駛認真喎

利申一早做左

對面11隻拖仔

個個禮拜都係咁架啦

咁咪練埋移龍
零封班健康撚

wl仲用緊白kante唔會勁啦

可能你對面岩岩睇左上個POST巴打貼出黎條片
Standing 健康射
我而家打wl都屈緊

拖仔幾好用
但同簡迪定位唔同
拖仔轉守為攻做得好d
4星skill 靈活
但守要控
簡迪就無腦自動截波 我覺得防守上簡迪係勁好多
但拖仔轉換攻守勝一籌

拎黎必要時換走baby blanc

一撚定係用緊黑拖既巴打
唔抵得真拖20份1價錢

兩皮做黎擺 j stat 都好

多謝猩猩介紹普金舉手同totgs hummels
前者屈機，不過隻hummels唔知點解有時9衝出去標波，我明明較咗conservative interception

決定賣92figo換88西多夫

無諗到途程都算遠龍門完全唔郁 之前去到禁區頂都會郁定龍

拖仔食backbone定sentinel?攞佢黎做box to box

Totg hummels好撚勁

今日用larsson單刀比hummels後追再從後tackle

頭號戰犯 保定
二號就係hummels

身為一隻猁好想用SIF VVD + robertson
但艾歷臣打機真係會比人強姦

見到馬列斯笑得咁開心咩都抵返

兩萬黎講覺得幾抵用

係馬列斯都笑鳩佢

auba 280k走到算好
仲唸住可以上到300k

希古恩其實好用

摩迪 isco kroos其實都好用

totgs kroos啲遠射屈撚到

摩迪其實點解冇人用

kroos唔係個個啱用 啱打法其實好勁

黑左個金球返黎 得返皇迷用

唔會

跑得慢又單蹄馬

4腳喎

我用咗modric isco百幾場都好少撞到有人用 我覺得isco係衰條氣 modric好扺用

紅燈都中龍

如果又出, 真阿迷都真係幾唔得閒

打cm 76pac差唔多啦

UCL 阿古路有冇食評

今個WL
買左隻Crespo黎玩，隻野係入到波
但隊波踢得仲差左

摩迪我覺得agility 根本冇數值咁高
又冇遠射 明明真人遠射幾勁

唔係五大聯賽順序唔係到德甲咩 定未firm

利申Ozil fans都唔會整
依啲真係得個擺

咪又係問兩萬做唔做好

有冇巴打用牙朗隊 想睇睇點組

佢再唔出張好吸引個個做既牌，d84公廁都無得大賺

咁你仲話係fans

fans係唔會整鐘意嗰隊既球員

得閒開嚟睇吓卡面都抵

我覺得簡迪同白簡迪唔可以共存
所以諗緊點搞

諗左好耐先執到前面sane neymar mbappe
中間kdb 白簡迪 普巴

請問李察利臣有無真樣？

2chem neymar

有
頭先埋門個腳入左就正

開波屈左佢kick off 就走左

同意agility冇數值咁高 不過夠用 反而用落覺得遠射冇數值咁低

差左係指咩

7chem 黎

上集都難用
不過今集叫好左

有無巴打可以幫我打WL
今日晏奏打打下部機自己熄左開唔番 急急腳拎去整都要幾日後先拎得番

轉做lm就有7chem

搵frd幫你 再remote play

開局唔錯

預測

差600k就neymar都10chem

點樣remote play?

其實我覺得呢個星期應該係rashford if 點知冇出
可能真係擺係futmas

Jesus if

紅卡

有埋頭槌

Jesus inform

Remote play delay到傻喎

Jesus 2G

一定冇問題
不過睇你打法

30L

Hi 壓星狗

控傳實冇問題
但打衝頂就未必得

摩迪踢咗6季半皇馬入得13球
遠射有幾勁

有冇人可以幫我砌到有C朗同月巴一隊既獌狗
有4.3m budget

hummels係禁住tackle制就識自動食身位攞埋個波

WL真係閪到震
平時打D2 D3無咁多煩膠下下入完波係咁跑衝cam 睇full replay
打WL 10個有9個都咁衝

記憶中佢入親都遠射 仲有國家隊都幾球

整完白簡迪 試咗十幾場 除咗stamina差啲 其他同真簡迪無異 仲有埋4* sm

請問我狗個位係？ 我有邊一刻唔尊重過你？

if jesus

點解擺隻son係到既

傑斯 best 廢的男 雲佬 keane

巴打黎

想要stark

一定唔會stark la

Wass啦 開荒期用過 髮型正又全能

如果拖仔類型防中 再上有咩選擇
鍾意用佢多過Kante

中左換位bug
變左簡迪打cam Vieira打Ram
一定要換人先解到

kante>make>白簡

其實舉手係邊個

點撚樣刷過去中亞呀屌你老母死ea
刷極都印尼
唔刷就button delay都乜都做唔到

壓星都要放上黎 做乜鳩

紐亞

新手想問下
我見個個prediction都有wass
但好似無乜人講起佢
我用緊佢普金版幾唔錯
幾期待呢張聖誕版

wass起手神卡

我想有埋sm 帶到波
轉守為攻好正

都未真係出有咩好講
普金隻GAME岩岩出個陣大把人吹奏
而家個個用緊貴野仲邊會講

係咪就係話你壓星條友 壓星都唔比

福仔

壓星都比人吊
唔係掛

壓星都屌 猜波又唔得 屈遠射又唔得 屈跑狗又唔得

贏我就唔得

早一兩集啲人屌壓星屌得好誇張 不過今集ea話壓唔壓都無分別wor

Wass,Thomas,Kondogbia西甲窮人陣三大中場

一直都唔壓 但有D人鍾意壓我又覺得冇問題
又冇阻到你時間

佢入三球 球球都衝
唔知Post我ID做乜

蘇甘寶真心抵做
又有卡包
又可以做肥料

輸波梗係要揾野屌
點會係自己廢先得

gomez 抵唔抵做？

成績差左，55波成日輸
好似買左icon，Ea會做你咁

佢係贏波仲要bin人c

個user name見都未見過
上一上嚟po完就潛返落地核

下次是但塞曬啲紅卡硬吹卡落去後備算

hummels 個workrate 係間唔中上去殺波

我自己就煩緊邊隻配佢 用緊tah 雙慢主要輸反擊 同 身後

最鐘意見人壓到後備全銅人 然後見到啲人傷左無得換

Icon又唔得 廢陣又唔比 換人又話拖時間

連登多小朋友 由佢啦 勁人唔會做呢啲無聊野 難得佢贏到場當然會係咁celebrate

wifi狗 lan線狗 西甲狗 英超狗 德甲狗 法甲狗 skillmove狗
入波狗 傳波狗 跑步狗

壓得星點會全部銅卡
實有3張係後備

咁得白簡

同你調轉 用左icon後55波贏硬 告魯夫搶贏sif van dijk icon有力場

係

kondogbia我仲用黎打正選

真係有全銅後備人 如果唔係壓唔到落4星半

玩西甲係慘過做狗

加時無哂氣

干度一上就係icon

今日見到個全銅

咁叻po埋自己ID嘛

干sir有健康射
又有4sm
真心好正

WL 10場2勝

有個成日發生既問題就係
自己平時傳波 個波未到腳果陣
對方球員已經去到背後準備好偷 或者直接衝前截埋
就算到左腳 都好快就比2 3條友包圍搶走
次次攻勢去到中場過少少已經斷左

然後防守果陣 我已經係雙防中Stay back
但對方進攻果陣可能好簡單一次傳波已經越過兩隻中場
直接去到後防線 然後one two多兩下已經空哂比對方任射

應該點解決
用開4222或者4231

遠射好撚多驚喜 成日用干度入遠射
左腳一野ban落去

干度有健康射技
成日用佢左腳入健康射

廿四場搞掂金三收工

救命呀
pccw點先可以唔連去印尼

Icon真係一買就要買最勁
我可能放出去，玩住IF 卡
等toty算

傻仔銀1先中好野架

其實西甲係衰翼位啫
不過依家多左隻if dembele

三箭頭dembele/coutinho so9 bale
griezmann/if ben yedder打cam
cm位有modric togs kroos
cdm有不死人 kondog if thomas
後防 皇三角/高甸
alba marcelo if carvajal de marcos

岩呀
所以有巴打問campel 好唔好
我都覺得要停一停
700k有rio就梗係唔洗諗啦

轉412121(2)
搓多啲有spacing先爆上去
試下兩閘stay back

DR r12都未做過好野
今個星期打到r3算

少左紅卡

英撚
普金福變聖誕福

有冇人有整波叔

想要但無錢

現實wass近期踢左閘
kondog 無正選

有都睇定D先喇 起碼仲有2隻正既prime
170萬 同trade得既波叔差得20萬 唔抵

干度可以if一次既話真係更加有排玩
之前正身玩到轉icon都未捨得換佢

fifa神人 現實潛水

仲有rodrigo

我都考慮緊icon
但想keep if ben同kondog

個陣係諗住if ben換迪比亞路
干度換petit 最相似既類型 但能力全部提升

week 11rodrigo單場兩助攻
最後if出左佢隊友 santi mina

FF緊6號波衫出干度

Wass冇得踢之餘仲要踢親都要踢右閘

諗緊 88raul 轉 90crespo 定係 87迪比細路 好

不過華西堆人出場時間幾平均
不過見開就 coquelin搭parejo雙中場

整佢個價同佢出之前個價好似都係差2成多啲
真係出想要嗰幾隻都唔太夠錢整

睇rodrigo近況 佢張if有排等

講開西甲，其實老鼠好唔好用？

真心唔明干sir大數得82係點計出嚟

上年rodrigo TOTS勁到癲 今年唔識入波應該冇了

清波變助攻 EA

二傳set得好靚

耶蘇if

愛助攻

13場入得1球

屌你老母壓星都講，on9架咩

拖舟個吓單對單 左腳彈去右腳/右腳彈去左腳 個下 skill move 有無人識出？

好 我試下先
本身兩閘都已經stay back緊了

兩球唔多穩

大簡 有無食評 ?

好似未對過

文尼都有if

點會

干sir upgrade同style最似係petit

得5尺9咁矮

打wl一燥底就兵敗如山倒
今日先試完

屌奶星14勝算
打到好攰 聽日又要出街

對拖肥2球+motm喎 咁都冇？

打咗5場有3場都要射12碼

新手世界隊就係用緊kondo wass thomas
仲有隻guardado輪流踢

有無意甲巴打會/已經砌左torrera 除左夾vecino同super sub之外都唔知點用好

屌 係西甲隊 自

Kimmich IF

乜野輸入法先可以將西甲打成世界

最辛苦係踢到互射12碼

試過有個禮拜12碼4場輸哂

上星期用廢明奴 if lomo fabinho
upgrade完上普巴 簡迪 包皮都係14w

屌 似係大陸拼音

屌我係打緊速成 個腦打kick

想問下巴打點解跟佢咁砌個chemical都唔夠

贏過一場12m
加時多數完全進攻 絕殺唔到比對家絕殺個心都舒服啲

loyalty

唔撚係呀屌 用拼音我死全家生仔無屎忽

最後都係3隻都做曬

要loyalty

今集未試過贏12m

可以買modric 依家好平
食唔同chem可以有好多玩法
全能 逼搶 後上遠射 分波 健康射

隻豬拿比sub已經救左我好多場wl

cheap “LOYALTY “ needed

我明 有時個腦諗緊第2樣野但打字又打第2樣 腦輕機咁款

我而家個問題係右路alves放題
頭先嗰場輸三球都係俾人中出條右路
alves縮到去中堅個位
中堅hummels同silva幾carry都無用

冇可能係大陸拼音 兩個字都唔同拼法

成日都係咁

放生左zaha

Lingard 84>86既喂

灰色啡色
認該 應識
孝試 考子

分組賽出線咪升

屌 係我成日做既野

隻萬聖fellaini升左咁多既

係bo唔該哂咁多位巴打

我琴日先放左 升兩點既話早知自用

放幾多

炒卡黎講應該賺最多
一升完個下 個價輕微跌左

做左隻拖仔之後轉打412122 鳩彈， 屎獨入多好多波， 不過係衰牙Fred 同 拖仔兩個轉打B2B之後70分鐘左右會無氣。

所以70分鐘轉打41212有翼版放250 同Sane 放狗

話唔定出Wass, Rodrigo, Rashford

放得係度送，會唔會遲下SBC有份㗎

諗住升一點，下個WL用先

唔出奇

好似放左18萬
升兩點其實係咪升錯左

b2b即係咩

上次送韋拉

無嘢了，bye

有無人真係中架

你估咁易送到比你咩
幾萬人睇都唔知有幾多人中

Box to box

點set

講堅有大陸仔估曼城 即係最後個日有sbc迪布尼

岩岩睇左futhead, 我本身打法中意433, 雙CM都係靈活型會入禁區
諗緊加 射同防 定 大腦好

$800 110萬coins

屌 點守角球
比舒夫真高入左兩球頭鎚

幾時開始掛？

食水咁深

兩個箱連埋一齊

輸左3埸12碼
有冇咁撚勁呀

控龍門

控隻人去頂住佢

感覺要回歸英超了

打親20都抽垃受 14反而有驚喜

我覺得未必， 舊年既Futmas 都係做85-86 Rate 左右既卡。
如果真係做KDB 既， 即係最少都93(普金91 UCL 92)。
咁要掟幾多卡出黎先祭到張KDB 返黎

twitch 睇幾耐先有野送

拜仁雙閘

出alaba please

賣哂全隊疤 蝕左廿幾萬
發覺自己都係忍唔到 一隊波玩最多三星期就悶
等下sbc出d特別卡當儲卡game算 反正最後都只係贏少幾場wl
打到銀1就算

無得set 掛...我嗰兩隻都係自己走黎走去， 總之兩邊禁區都見到佢兩個

你既愛呢
你個兩隻TOTGS仲要買貴左勁多

廿美治又打返右閘咩

我覺得隻alves好勁喎

屌你個閪ea...我銅1 你場場match c 朗傳奇比我把撚咩

睇幾耐都唔會有

頭先斷線佢話會review
等幾耐度？
見佢冇計我贏又冇計我輸又扣左我一場WL

我係咁搏到十二碼但係射失 之後輸埋

冇計你輸咪執到

KDB 定pogba

Pogba 就要用拜利

贏緊彈game當輸真係慘

明明熱血反cup

知唔知有睇頭呢樣野先

200000 buy now賣咗if Sane
準備大手做sbc

臨射先揀方向睇唔睇到
我10球有6-7球都比人救到

到時排第1利狗

計上年排名呀清

入啲jonas先

隻Marega 咩事咁多人買? 搶到 1300

有無人做左隻Gomez
屌唔屌？

想問下我bid左100隻野番黎，全部送去unassign,但係unassign嗰度淨係見到50隻，可以點解決？

我就覺望實左右擺到明咁 臨射變返中間易d
臨射先揀有時手多就miss左

將頭50隻扔入倉/transfer list/賣左佢

太貴唔值

八寶袋黎

連彈兩場

拜仁 艾拿巴+甘美治都入波

Thx

啱啱有場贏到2:0 對面走咗場佢話咩賽果審視中之後無計到贏係咩玩法

今日已經試過兩次

X3 做乜鳩呀個ser

X4

連彈三場了 全部當無打過

x4 做乜9

而家得閒，但個ser咁真係唔敢玩

連續2場係咁
屌你仲要有一場計我輸！

五格都lag到仆街

屌 贏緊1:0 佢走場 當我無打過

我岩岩都係

咪好彩囉

全部人斷呀

係咁斷 玩唔到

比Fifa 陰左我2場

打幾場一係lag到仆街，一係兩邊齊齊食鉛球，都唔知自己玩緊乜

垃圾ser

屌 又斷 半場贏緊4比1又當我輸
啱啱打場大陸仔又唔見佢斷
On撚9

WL 踢足晒30場W14...
用英超 西甲隊輪換咁打。
求upgrade 推薦
應該儲錢西甲隊up So9先？定換CB先

如果一陣又暫時關閉進入賽事功能就爽皮

2隊合做1隊喇

有冇巴打次次入場set陣啲人都會亂曬位
點解決？

今日輸咗2場12碼

比ea做真係綠燈都飛機
入左禁區空曬綠燈，都唔撚中龍

死都要比人90分鐘追平

有時唔射綠燈仲好 我就不嬲入禁區都好少特登射綠燈 就咁怒ban或者地波算
禁區外先綠燈

各位大大，rw除咗包皮仲可以點放

On9 bug
上次個pro player agge 隻cruyff去打左閘 marcelo打cam
我遇過幾次 將個陣轉番做default 再轉番進攻（用開果個）再轉 就正常番 鳩試左幾次
個bug真係好撚on9 比賽都出現埋都可以唔fix
Esport

ICON

best

同唔要icon的話

巴塞dembele

中鋒個位好似無乜啱chem選擇

要換後備人先解決到
轉陣既話轉十鳩幾次都唔得 好on9

比堤好用？

次次一出現就輸屌佢老味

削弱左隊波仲順左
賣左kdb 改用費明奴
賣左阿古路 改用聖誕節zaha
賣左Sif 馬列斯 改用番 potm lucas
拜三角兩隻後
保定同艾拿巴 換 papa同sbc M朗

之後原來M朗升左 勁左好撚多

好l硬淨 同普巴一樣比我用黎hold波

Po完人id柒完即刻深潛 佢就真係好狗喇

德甲sbc 果隻幾穩 IF就不了

條中場兩下one two穿

母親的抉擇
1) Courtios + Ramos + Marcelo
2) SIF CCC + if 基亞連尼 + if Sandro

我會揀2

卡華積

揀1

當龍 同 LB同級

主要揀CB

Ucl Rtf update 咗數值未？

ed

係度問野仲快過 去一去futbin 咩?

有冇拖利拉 功課陣可以參考吓

得返一個鐘無時間諗

Futbin

做完先諗 2萬ONLY

有無師兄可以教下我點砌 隻alba係untrade 諗

冇野了原來你講緊唔知點做SBC

主要想隊波牌面靚啲
同埋猁表示唔想用Ramos 雖然好勁
所以主要都想知IF基亞連尼有無食評

有冇咁撚SCRIPT呀 換隻DEMBELE出黎追返我2粒 個波仲要未撚過界都計入

屌你老母連輸5場

大家玩 wl lag 唔 lag ?

5 格綠燈，主場 ， HKBN ， 好lag

唔想用咁唔洗揀啦 直接2

馬些路打lb 有啲哂其實
有得簡會扔佢上中場

So. Here is your solution for position changes bug (after pause ingame):
1. Change your ingame tactic to BALANCED.
2. Take a pause.
3. L2 (Edit game plans) and change what you want in any of game plans.
4. Choose your new ingame tactic.

葡超

SMS 同 M朗 upgrade完好似好撞咗

Pccw 1000m
5格都算順

lag 到咁，都係聽日先打，一陣11場都贏唔到

下個post可以擺埋q&a
試過成功，但有時用哂暫停就仆街

343
不過開始屌唔住
佢同lala每球都想標波屌死人 十球失六七球位
Set完都係咁

謝
我愛您 打埋今晚SB E1之後轉

我hkbn冇lag
作客主場都ok（只打5格）

pccw好lag，唔打住

umtiti換varane/ramos
無錢就nacho

dr比人入4球on9波
兩球tackle落番對面一抽入網
兩球rebound goal
EA你不如判我呢場輸

我hkbn岩先打都冇野 起碼禁到綠燈

屌，比賽又彈

中場換隻西班牙？

不過我彈咗幾場

搞掂

6場點打

宜家手揸2mil準備入貨
下面2揀1你地會揀邊隊? 都係4222，世三同包皮打正前

要手控架
set stay back都照會企前左

所以真心用唔掂隻hl alves
右路放題咁款 反而lala都叫身位L2頂死啲翼
最後alves果斷super sub cm 位算

兩隊用黎打翼d人選都一般喎

頭先eworld cup 直播彈game

其實啲對手幾易打，可能勁人仲打緊wl

入場4231，聖誕Gomez, 盲佬同換個龍門

屌你老母ea 連輸6場 金3都冇 場場禁屌唔入 對面一次就入 on撚99

我自己覺得勁喎
後追好少跑輸

Budget有限呀清
前面3件基本唔郁，其他位我度左好耐應該點砌

柒到仆街
Esport喎

Low budget 2揀1大家比啲意見

Lw 位 if martial 定普金son好 St 係fb sturr 我經常爆邊落底出波

CB位 azp 定uel sokratis好 另一隻用緊ucl abc Laporte

呢幾場WL射親12碼都贏
真係心理戰
我會假定對面守龍識睇頭
對面射個陣頭望邊邊就唔撲個邊
咁樣入波/救波成功率大好多

有冇巴打刷美職任？
留tg

如果限米煮限飯我寧願擺返世3包皮左右翼

son同papa

69分鐘就玩角球旗
88分鐘絕殺反杯佢

唔係唔得，但st同cam位用邊個先

普金咬咬同If 差唔遠？

下面
干度 同 牙so 調位
牙so 換 普金7chem屁馬

st 包皮 if ben
cam 世3 屁馬

reus點入隊好？

下次試下

首先賣哂d ucl先 換返普金
幫你慳返幾十萬

歐霸mk 用落d走位好古怪
表現同佢數值對比好大落差

有冇人玩緊mls個任

有
比人入一球即走場

一入場即換3隻人解唔解到？

應該要正選11人係MLS

我sub 兩cb 一龍門算

唔岩你用唔駛整

賣哂d藍卡 轉番普金, 買icon

得

用左場hummels
頂波仲好過boateng
條黑鳩掉得

同巴打打輸一球即走當唔當

D藍卡差價夠買隻勁ICON

差2隻mls閘
係咪應該等星期1先買再打 ？

繼Alves之後 又一個全能球員

其實藍卡個一點能力值心理作用>實際用途
但icon 應該有hidden figure 防守就會吸波埋去
進攻就永遠執到雞

藍卡真.最撚冇用既卡
為左個1點貴一倍 又唔似IF有半身相
除左拎黎炒同做SBC真係寧願用普金
D錢慳番買其他野好過

多左三場 送幾場比巴打w
有緣就見啦

好想做拖仔sbc
但明知會做黎擺

今日真係唔識玩 已經無打wl淨係打dr同wl
拉小小衫紅牌 人地射完波撞埋黎12碼 比人地得益可以射完波唔中龍吹返轉頭 永遠都係我拎到波先完場 人地就補上補 健康射綠燈一場中6次柱 我唔撚識玩呀

依家入icon 中堅 唔係最佳時機?
我見有d 跌緊價

sif cancelo 定live florenzi

有冇得開咪相認

有80萬應該點執好？

20k J 卡面都值啦

Kante啦 變番2隻10chem

諗緊轉IF kante 定做蘇金寶好

點會擺 一隊用唔到 二隊都岩用啦

kante用普金都夠啦

If 基士文

遠射都幾勁
有幾場禁區頂幫我抽死角入波

呢隻唔做實後悔

我仲後悔緊隻fb史獨

wl lag到咁都打到？

美職個任好易解
兩場入人兩粒對面就走場

呢家仲有水位升應該係86，實有幾隻勁野要85/86 rating square

尋日出完icon, 而家個升幅都只係岩岩好夠比tax..
我寧願入d 83 if

係度搵位清係咁OG走場得唔得

有冇巴打放coin
想買小小

gimenez 八千幾一隻

最有效率係一班人搵個時段一齊真打
入左一球即走場
線上單人冇乜人打
同時間search基本上都係自已人

屌 見到大陸狗真係唔可以有體育精神
見佢兩隻icon又普巴簡迪贏緊一粒都正常攻守
佢一反cup完70分鐘已經後場對斬 一上去逼就放隻告魯夫跑上黎又斬番落去

我都係咁話，最好有個TG group，下次有咩濕鳩任可以互相幫手

點可以唔做...

9000都有人照殺 出左sbc？？

無if 基亞連尼食評唔敢轉

又話nerf左背對龍門既健康射
咪又係輸呢啲波

有冇人可以教下炒卡 宜家根本追唔上啲價 雖然跌左

聖誕Gomez 定if Mertens 好d?

放早咗 8000走曬

白簡迪個任

我都好後悔 真係好雞肋
2星腳真係好撚大獲 用慣belotti 入到禁區唔理咩腳都抽

用住Campbell先囉 用到咁上下用黎做icon sbc換其他人

dead line frighter

咪就係低位入高位出
呢到直頭有人講埋入咩 你肯追下post又邊洗而家仲叫人教

Gomez 唔夠氣打全場
我拎黎做super sub 好勁

琴晚去到而家個熱潮重未過
隻papa都回落到6.8k(peak:10k)

就兩點

zaha做唔做好，做佐既話85,84 唔太夠貨

正話三場dr都hattrick
講真wf兩星同三星真係睇唔到個分別

唉屌你老母隻蘇牙雷斯真撚廢

Jeff Lee?

留力搏出st son 啦

無乜用

mls你地係咪個個都會換龍
個倉有隻mls普金龍

打法唔同啦 但今集前場無4星wf都睇唔上眼
無4星wf就一係翼有5星skill
史毒一比ea做就基本上成場失蹤
死左腳又易比人捉路移龍

有30萬可以點投資

屌你老母d大佬狗lag到痴線，根本打唔到，你老母佢地自己一個sever 打啦，屌9你EA

岩岩賣哂隊英超 如果出son 要重新買過

Ea:錢已袋 理撚得你

留左60萬cash 做son

本來係D6，都最多見下d人點full replay+衝鏡
入到黎WL，終於明依個post講既所有奇形怪狀
75分鐘後場猜到完場見識到
頭先又有人專登讓我波
頭2球佢用盡SM 同timed 健康射，我淨係傳啱波比人都勁辛苦
之後應該見我技術麻麻，放棄左timed finish同其他SM，連d人冇哂氣都唔換，最後比我贏左

唔好做zaha 依家好後悔 得果60curve唔好諗fittest shot

係囉 會唔會有個解任TG Group

韋拉

已經打到神智不清 完全無曬創造力

封位準，身位好，無咩大出錯

屌 我都後悔緊
早幾場wl夾硬出佢
成隊死哂火
2星wf

好勁喎隻屎獨

而家先準備第一次買Mbappe

Son+1

比人封左腳都唔知點射

屌EA老母
96% 82以上
屌你 我開4個 門都唔開

1500蚊入堆天神 唔知有無糊食

咩係天神

2隻box to box 啦起碼

咩黎

最強幻術 別天神

輸到就黎痴線
想各位指點下 除左技術上之外 個陣係咪都有問題
平時用開呢兩個 (入場前會係全10chem)

兩個陣都有將兩閘同防中較返做stay back

進攻果陣成日傳失波 唔好話入禁區 連中場過半都成問題
個波未到腳果陣 對方球員已經去到背後準備好偷 或者直接衝前截埋
就算到左腳 都好快就比2 3條友包圍搶走 傳出去又會去返上一段

聽巴打教過多D回傳或者猜下先 控球率係多左 但有時又比電腦派膠搞
傳波有近既唔傳 揀個老連咁遠既黎傳又比人截返
(E.G. CB無視前小小既防中直接傳到去前場)

防守果陣 兩隻防中成日比人傳兩下波就越過哂
成日剩返後防 控CB去截又會有空位比人one two
唔出去對面又直接禁區外起腳

有咩方法可以改善

岩岩有場wl 好好笑，對面係咁用健康射但比我擋哂，但佢迫搶又搶得好好我幾乎無攻過

最後0比0 完場贏12碼，好符碌

過咗蜜月期就開始唔掂
一開始好識走位同爆得
依加真係唔識講
本身最後先upgrade佢
依加都係想拿拿聲換走佢

83定84先開啵好似
96%82以上 咪姐係82

有冇人試過睇直播真係拎到卡 會唔會有提示？

試下轉變下心態 猜到真係有空位先
防守就快d封到位
應該好d

我D5，成日遇到有幾條友d陣好搞笑
第1個係用全日本人陣，由佢全金卡打到佢有sbc honda同nakata，佢好勁，扭波同time shoot都有，我覺得佢唔用日本隊會更上一層樓
第2個係用全利狗，淨係屈salah同mane速加deadeye firmino遠timed shoot
最後1個係全阿狗，由全金卡廢後防到依加if + sbc，都係好勁

成日見人用d有愛隊都打贏自已覺得好

又就到兩點

D幾先?

史洛加斯健康射

拖仔係咪配anchor

嚇鳩死
頭先明明贏咗場 雞都吹埋
無啦啦彈句 ea xxx你的請求 之後彈咗出主頁面
好彩都計贏 之前已經比佢黑咗2場

真係唔知今年EA點撚狗
Any肥 錢已留
係ST就即刻9衝

Basic我已經覺得好好

頭先打一場，自己衰on9搞到踢12碼
對面本身技術應該同我差唔多
但佢撲12碼好撚勁

我食powerhouse

D5 1000分上下
平時打DR打返同級對手冇咁明顯 有輸有嬴
係打WL果陣先完全做唔到攻勢
已經連輸左10場

Basic+1
暫時速度還可以

屌12碼究竟點練，我守12碼ok，但係射好廢，已經有跑緊轉方向，有無ching有教學

痴9線，14場12w 變 21場13w，究竟今季可唔可以拎到一次e3

我勁啲，14/18 變16/30

Reus BB又入波啦

if mata

12m只有fake or truth
通常兩格大大力射就無事

神鋒doumbia

丹麥人

doumbia
14,15惡夢

好彩買左幾隻wass

有potm sterling同世三係咪可以唔洗做隻rashford

dllm doumbia

早知唔做potm 史達寧

WASS 正

有愛咪做

福無乜興趣

WL係咁，如果你控波面向teamate禁r1會call佢過黎迎波禁L1佢會跑入去，你試下，雖然我覺得唔好用，可能我用得唔好，我都係D5廢J，另外，較possesion 應該好好猜但係真係要慢慢猜
btw唔係1100-1400先D5咩

福 但又係lw 我曼無右翼呀屌

No new SBC?

mata alli

中哂

最多野既pack 得呢個？
會唔會有rare mega player pack

都唔洗用

alli係咪出得

3隻都無興趣

跟左

咁唔洗做了 隻嘢好似都幾貴

聖誕福

神器出得貨

多謝大佬

福仔不了

係囉

又lw

真係曼 1隻先 都話實出曼 所有特別卡永遠有曼份 今次最小2-3隻啦

卡華奴 同 alli 係咪出得

ching 你有咁多係個list 成日無得buy 久 你唔覺好冤咩

stamina 56

想要ST

上年都好似好撚多隻

fifa 14 15嗰時嘅神卡
仲有ibarbo
見到都驚

等多半個鐘先出貨
出得啦 2個都要84 或以上

推推

屌 開心左幾秒

其實r1射有無用

另外我射個陣臨踢中波個下會望射個方向，我見有d人射個陣無(姐係明明見佢岳高頭個下望左邊但係都可以射中間)，知唔知點禁?

交一隊85連IF
10萬起跳好撚貴

3隻都唔洗用得著 做隻doumbia 解聖誕任先

屌你LW 又少班人做

st一定狗衝

上年FUTMAS咪3隻 MK 靴里拉 伊巴 做曼迷真好 真實隊波幾柒都實有一堆勁卡用

點會無得buy now 係開唔到pack

Ultimate pack

我就唔信49000既福仔無人做 咁多曼魚 淨係賺曼魚都肥肥

做futmas challenge 好9過

有個三十張卡都係金閃 players 叫 Ultimate Pack
125000 / 2500

問摩佬

仆街EA又撚狗
好擔心就算出Son都係翼位

Wass
但好似都唔係好必要

英超好多左翼

英超隊 我已經3隻untrade左翼
potm hazard，ucl sane，if matrial

貴左d

好心佢出st啦
lw點用呀

同你一樣 十足我打出黎咁

擺佢踢正前無波入

lw咁貴唔抵做

唔出ST 明撚曼 正仆街EA

會唔有pack 得player
中consumable 感覺上分薄左中靚卡既機會

mata alli 坐火箭

日日執錢執到手軟

隻wass屎左好多...

alli睇幾錢

預幾錢放好

好 我再試試 多謝巴打
咁應該係D6至岩

無隻吸引
慳番日錢
繼續chok MLS Objective

性誕福好似好貴，overall rating 要85

做唔做好

問題唔知好唔好用

岩岩打左半個鍾已經4場
3場入一球對面就走場

作為曼

好似同隻if文尼差唔多

聖誕wass個平衡低到好過份

用緊條死鏟lkk

點估到

曼狗做左

福Dee , 2隻TOTW

未起飛

跑狗回憶

見到都驚

咩叫該注視的球員

OTW

咁樣可以預計一下

mata 升到傻

一隻執一皮

拉輸福仲要兩張黑卡 84炸wo

起飛咩呀神器alli , 等你地出貨放隻88西多，蝕到仆街 ，未計稅都蝕30萬

英超左路雖然多選擇，但多個選擇都好

用手機buy now 唔到

點都要整 回憶黎 仲要西甲 4腳 體力由佢 我d前鋒唔回防

13萬

岩岩upload左, 有錢齊齊賺

56體力

無愛可以慳返

另外兩張整埋啦
你唔好專整呢d特別卡架咩

買張黑馬屎眼都唔使咁貴

LIHKG

咁福仔wk多粒星既

wf＊

組西甲陣想問張wass砌唔砌得過？

不能同意更多

個倉有啲84人
諗緊想放左佢
但又想留番啲睇吓futmas有無岩做

西甲明星定中價定平民呀

草緊錢搞蘇金寶 呢家窮到癲

啲first time shot係咪改弱咗
今日飛機咗幾球幾碼tap in

留一定數量啦

有冇手足用開thiago silva 勁唔勁

公廁快啲升啦

拉舒4星腳已經無得比

出IF應該都要十幾萬

不過而家係untrade

untrade ucl版

整左拉舒仔
食咩chem好

中價囉黃卡多，高甸同古天奴個啲

13萬 仲要無包 不如買黑卡馬仔

Ibarbo成萬5蚊

黑馬分分鐘因爲咁再跌

黑卡willian 或者普金mane 算啦

大家聽日有咩心水 有300k想跟大家搵食

咁可以做既 但都要6皮野

有紅卡點解唔做？

無錯

求食評

乜去左人妻生岩

一齊討論下

諗住跟呢個整

泛濫成災

過百k不如買個隻，反正英超咁多左翼，仲要untrade

福dee太貴，不了

隻卡華奴反而跌左

巴打得閒幫手洗多幾次一樣既陣, 洗哂上面果5-6個最平就升得快

Son都有張藍色

如果福仔rw 一定好多人做，又可以連walker

正呀
咩類型都有

英超無右翼

聽日再無德甲ea會唔會收刀片

英起LM/LW放題

應該慕遜加柏

可能出法甲撚狗

我估聽日出德甲9號 bailey

Reus又入波

hugowwk

好好用張 doumbia 180cm 食完卡 99速 85 Strength 99jumping 4腳
用佢唔用哥斯達了

唔跟唔得啦
你d料咁準

跑狗

咁樣落去唔得掂喎 reus又入球 如果下半場入多粒又有機會黑 咁樣黑發 會唔會追到張90

56精力 打唔打到56分鐘

為左佢 岩岩戈場 set佢唔回防 留前面
擺3中場掃波 踢到75mins

Alli 上到咩位呢

有無邊隻入得過

佢身體健康嘅話有排出新卡

一陣winter upgrade就好笑

上年futmas有冇出過龍門

冇升過 你望下futbin都知

保方

下隻入咩 試下開心share下
一係pm me ok

岩岩有人話坐火箭既 ？

隨時升兩點

個陣玩俄超 doumbia musa mcgredy bou字頭摩洛哥仔 起手功課陣

依個真 本身好波 人氣又勁
係傷病太多

7000走哂

都唔知整唔整張90好

唔知點解覺得ea聽日會撚狗出隻consigli

做沙夏唔做福仔會唔會傻豬得制
曼聯粉沒錢做

唉 不要再說了

Ibarbo屈到

今年踢cam 唔撚洗搏命 應該都好難傷

型撚到

希望ea會更新翻佢個game樣

以前未有wl真係有好多唔同類型嘅陣
唔似而家個個公廁隊

On9
對家係我入致勝個粒之前斷自己線
搞到我都無埋個場
損人不利己正人渣

而家入D IF BELOTTI 有無得諗 又TORINO 又9號仔 84IF 好似輸極有個普

Up咩好

除左icon kante pogba

希望啦 佢真係玻璃體質
但係好在心理質素夠做 每次傷完都交到貨
果陣世杯前先傷 真係心up埋

點解更多巴你次次都高於市價走到 ，一路睇都唔覺佢有升到7000

出拖連奴就應該唔出佢嘅9號
我覺得可能係沙沙

珍
唔咁做potm 了
預咗成舊錢 而家on99唔知買咩人

其實依家是但一隻垃圾人都升到勁貴

Futbin唔準架 無都見好多人7000 buy now

福仔真係太貴

諗住兩頭蛇9號又中 TORINO 又中

一出就要即放啦 好多人即秒 望住futbin無用

佢唔會追得到更新

拉輸抵做？

❌

整番隊平民陣玩先 vardy + doumbia

個陣好撚感動

vardy 聽日都好大機會

9號+排名9李城

唔知會唔會翻炒同出咁撚多英超

咁耐以黎都一路都睇住futbin 放，學到野了

有無巴打可以幫手排一排 比較下
玩法係通常打到攻中咁 後上攝位
if Sane if martial 普金son 普金mane

基情四射

但係好似多英超得制

等你出心水

上年futmas 都係vardy 唔會又返炒掛

英超搵到錢有特權

copy from reddit 比大家參考下

League standing:

10 - Stark

9 - Ricardo Pereira, Vardy, Zaza, Raffael

8 - Balotelli, David Abraham, Rebic

7 - Promes, Ben Yedder

6 - Bellerin

5 - Jorginho, Kovacic, Luiz, Cazorla, Wendell

4 - Oxlade-Chamberlain, Firmino, Rodrigo, Kondogbia, Payet, Witsel, Piszczek, Nainggolan, Vrsaljko

3 - Son, Aurier, Asensio, Vincius, Depay, N’Zonzi, Manolas

2 - Fred, Lemar, Saul, Falcao, Sidibe, Naldo, Allan

1 - Fernandinho, Mendy, Walker, Malcom, Vidal, Rabiot, Areola, Alaba, Coman, Benatia, Can, Jesus

Fifa world ranking:

10 - Christensen, Wass, Poulsen

9 - Asensio, Roberto, Rodrigo, Morata, Iñaki

8 - Shaqiri, Akanji

7 - Gimenez, Pereiro, Laxalt

6 - Bernardo Silva (CM), Pizzi, Patricio

5 - Walker, Alli, Stones, Henderson, Rashford (?)

4 - Modric, Vrsaljko, Kovacic

3 - Miranda, Jesus, Naldo, Casemiro, Coutinho

2 - Varane, Umtiti, Coman, Tolisso, Mendy, Kondogbia

1 - Vertonghen, Dembele, Witsel, Lukaku (either one)

其他無視 出ST Son就得架啦

好fat

幾錢賣

啱啱最近先買咗fifa19 之前有玩開1817
其實雖然我睇曬上面嗰篇文但係我都仲唔係好明 啲卡牌係咩玩法
希望各位 唔好屌me

35-36k

想問下咁多位巴打fut
關個日期咩事?
係咪即係 當今日係16號 fifa就會出啲 球員number係16號嘅特別卡?

跟你咁耐都唔識一出sbc放呢樣，放唔出係咪博下sbc son 好

我都無放，依家跌緊

整番隊開game戈陣既平民陣 好好用

son應該有排

我照掛左7000博懶人買，都賣左1隻既

慢慢放囉 聽晚可能班人趕尾班車 又升過

個倉太多人, 賣左40隻, 跟你買果堆MATA係unassigned 仲未見影

有無巴打整左/用緊 Prime Sol Campbell 求食評

我都係賣到1隻

有冇貼士入咩貨 李城？

屁馬走位真係好好
但唔識SM係咪應該放生佢

今集到而家賺得最開心就係轉老母

事但做d drag back, ball roll, iniesta move, fake shot都撚到人地tum tum轉啦

上轉有跟就係老母

其實呢個陣未用黎玩過online
感覺應該好瘋狂

申利 D6 廢柴

25古會唔會有if呢

鈍
但跑直線快
中間果隻我覺得會比較好用

入咩貨好 想賺錢

都係用佢打st 一腳波好勁

用咗幾錢

Mbappe + Neymar ST
對電腦都好撚屈
佢兩個 + Ben 啲走位煩到閪咁
但對人就未知

依個陣e3都得
已經勁過大部份人

不要再說了
我後備仲有隻if mertens
今年抽野運算唔錯

課左好撚多

咪係

打online啦
依個陣亂打都有g2 g1

二十萬筆直了可以點升好 Auba,mentens,willian同啲藍卡都un吹 轉4-3-3auba 打前 sane打lw rw買sif mahrez 之後退Firmino打cam 撘白簡迪同Dembele打防中
有冇乜推介

之前用433
世三 阿古 Lucas
Firmino Fabinho eriksen 都係G3 / silver 1
希望之後上到去

聽日都幾難估 西班牙咁撚多人

800k 有咩 icon st好用

800k icon st 用if ben好過啦

Icon型啲嘛

好想佢出Saul

唔好買垃圾icon啦 icon前鋒起碼1.5m先用得

想整獌陣 咁樣好冇

唔岩好咪撚走佢 岩岩忍痛換走包皮入mahrez 勁撚到

好啦

我估出西班人後防

有邊隻會多人做

我都用過馬列斯 fitness shoot好浮誇又靈活

幾時出廢托FB

我都貪得意買左隻89 van Basten
用唔到 最後買返IF KANE仲勁

中鋒擺邊隻好

又唔好講到咁易
我覺得g2/g1又唔會話亂打都上到

用緊88raul
諗緊換 87迪比細路 定係 90crespo

Creapo

隻朗尼有愛先做得落 未用過
聽晚贏利呀要

if ben擺st
基沙文cam

sorry ching
咁我點樣先可以攞到呢啲 聖誕特別卡?
係咪要買定係要做任務?

crespo就直接放st，搭包皮
迪比細路 嘅話就 打cam，屁馬上去st
點睇

Sbc

MLS做左一半 好攰

sbc
每日出3隻
今日係doumbia 福 wass

有無方法用到蘇牙之餘可以up下人
可以掉balde 同dembele
個人玩開靈活型

thanks ching

我啱啱先做到銅牌

未用過金童 不過crespo就頭頂腳踢乜都有
唔怕work rate問題就得

好多勁人係到 襯而家問下大家會點upgrade?定係留錢炒要卡算？
Untrade 美羊 梅頓斯 kane

有冇啲衝鋒型中鋒
If Ben唔係好夠撞

慕遜加帕係咪九成九出hazard

牙so囉咁

撚狗出sommer

Baby blanc 係咪除左手控搶波，本身防守企位都好？你set 佢cut passing lane 定default ?

我個人黎講 係
Default已經會自動做野

Thx Sam gor

用到成個賓叔咁 左腳健康入硬

都唔出奇既 已經出左兩日中前場 而且EA唔會出三隻都係高知名度

對電腦 隻隻都屈架啦

見到twitch直播有人攞到de Bruyne UCL

隻mls Martínez futbin千幾個好評
負評唔過百

個市跌到咁

skill move 唔識玩 係唔係應該沙拿>mahrez 成日過唔到人
面對面1on1 過左就有得射個D位成日都過唔到

再等下

望住Ramos + Marcelo 加埋跌100k已經知今次係時候

想放人
跌到咁唔係好忍心

今年未出過已經inform過既卡

啲if價又回返啲

VAN DIJK普金仲係好貴
好想入手

咁用咩人黎打

If好難跌得多

佢每日(2:00am)會出3個sbc(你講既做任)
一路出到張表既最後一row 即係曼城嗰日 但基本上我地想要既son會係7嗰行同3嗰行呢兩日是但一日出

係時候放呀

揸住好多81 82if 好想放晒佢做波叔

放左
換左岩先您見到既if Sandro + if 基亞連尼
頭也不回

rttf 連加特歷史新高

我就咁set stay back

早幾日120k入左一隻

futmas d 卡好撚對辦
隻隻都好撚勁
無打開西甲但隻wass係咪都值得做左佢放倉
有日要用西甲都可以拎出黎用?

唔撚係啊 岩岩176k 放左

用緊皇三角想換拜三角 跌成咁 都唔知放唔放好

17已經係新高

拖仔堅好用 有埋射波

btw 入幾張85 西班牙玩下 睇my每張汁唔汁到2k

Futmas sbc rating要咁高嫁

之前120k補左20隻貨 total 40隻

係
廿零碼果d位唔洗下下搵人交

有垃圾紅卡抵做

祝君好運
我岩岩放已經去到以家呢個田地

咁又200萬

好做埋佢
6隻做左5隻

reus撐住
福仔多粉, 西甲吸引

Rtf lingard sanches幾時放好？

曼聯拎歐冠果陣放

我曼

lingard 抽籤前好放

獌次名 好大機會抽硬野

個市重會唔會跌 想大換血

當德甲法甲係狗

其實點解lingard會升

rabiot排緊隊
仲有jovic/ plea/細三

反cup左隻full replay狗 好爽

好用
你當佢弱化版英超小花啦

又斷

今年偏幫曬德甲仲想點 西甲就真係狗喇

打少個勁d

德甲除左個potm有咩係偏幫？今個月swap又冇 league sbc又西

有無得同拜三角加祖記雙閘

唔岩聽既說話你想唔想聽

講呀

Icon

終於掛到50k pack

呢隊點睇 為左夾隻un吹牙蘇惗左好耐

左邊用朗 右邊用油雞 full chem

你冇得同我架fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

有聲

爆左卡要搵番出黎真係一個好深既學問⋯⋯

屌你老母 full replay+成個加時下半場15分鐘都玩角球旗
我祝你一世無walkout

點解JOKSAN輸比9Z YAGO

yago 紅左件有加乘

屌 啲alli 放唔出

蘇牙同cancelo都係un吹 想upgrade係咪要放棄是但一隻

ST同RB 433輕鬆啦

點整？ 但我想upgrade做拜三角defence

放棄牙so囉
上面咪整咗比你睇

你有幾錢先

我反勝3:1 跟住射極都中柱 拉開唔到4:1
我知劇本要來 臨尾補時過哂時俾佢追平3:3
入加時佢隻blanc健康射入埋
果斷走場早d訓 唔玩

但我無乜錢

本身果隊加350k左右

咁你有幾多筆直呀。。。

本身嗰隊係點

5點幾仲有咁多人吹水

咁樣，主要想玩扭阿同埋sandro左閘

咁樣都可以有pen
點撚樣玩⋯⋯

起身返工囉

小花係邊個？ 已有rtf mk

小花都唔知

小弟愚昧

Handanovic 定ccc尼勁啲

美斯

2舊屎

扭阿難link

87CCC尼唔錯
同古圖差唔多
漢丹廢物

點會放唔出，6400 點都有but now

而家放人係唔係好不智 但係咪無機會升番 完左FUTMAS就TOTY?

錢太少 難D

1m 求upgrade 唔一定西甲人 配到現有個幾隻就ok

福仔有冇食評
lw好似得佢4星腳 又快有身高身位 又靈活
斬遠柱頂波好似幾正

德甲真係慘 剩係得reus futmas仲未有

功課 唔知你係咪要玩開41212 照跟番你個陣

1m既話 你賣哂現有if 再重新砌過會勁d
有無prefer咩聯賽/要勁就得

唔該你先師兄 hernandez可唔可以留黎搭華拉尼or拉狗?
如果玩法習慣短傳直線猜入去咩陣比較好?

呢個陣打4231 定 433(4)好 定係聖誕樹4321
Skill非常粗淺 成日過唔到人

比多少少
再有多d嘅就hernandez換拉膠/85kim

hernandez唔太建議用 有愛另計
西甲黎講最好都係用番皇馬3角
陣既話睇你自己 433 4231窄 4222 41212都有人用

玩咩聯賽都ok 唔一定要成隊同一個聯賽 個兩隻if都係早期買返黎 賣出去淨賺300k

91朗癲換牙朗是咪不智

西甲 無翼

Wass好用?

窮撚西甲必用
正路就用返modric

隻trashford要130k

If Dembele好唔好用

唔想做拉車

幾好用
拍住尋日隻沙夏
跑撚死對面

主要係定位尷尬
有potm hazard/sterling
窮撚陣黎講又太貴 我用返普金馬仔算

De gea 定係 Courtois 好

夾埋cb 就25狗

50-60k一定做，130k真係好掙扎

son 20k內有
普通馬仔 輸速輸腳 但6k
if 馬輸4點速同腳 都只係80k

拉仔不了 陣間ea撚狗son都係lw就大撚獲

kane真係好撚廢

用左4場 我覺得好勁

無人敢1001

做定唔做

嘻嘻